icloud 相片同步問題

我唔想iphone啲相喺ipad出現

我已經disable哂所有photo stream

但係ipad仲係有iphome啲相

點樣可以一次過del翻哂啲相

熄iCloud photo library

熄咗了，啲相仲喺度

應該係ipad download左落黎
要連落image capture del哂佢

建議樓主可以打電話📲問

連咗落pc del哂了 thanks

打俾你？

電話d J圖係部ipad到show哂出黎呀？

你條j啲圖